記唔記得幾年前高登有個post

好似就係話個樓主有一日唔見左個由細識到大既朋友定親人 之後不停去搵

有個乜鳩野叫阿樂既朋友突然有一日消失左,

樓主身邊冇人記得呢個人, 得樓主記得丫嘛

曼德拉效應